大快活 美心d快餐叫人拎野食句野到底講乜

嗌完號碼 請到櫃面取 xx
個xx係乜
我成日都覺得係英文
定係講多謝
我聽唔出

驗耳啦
利申 成日食

多謝

屌你

今日想食d咩呀??

我以前聽係
xxx為免脆多謝